其實大家冷靜睇深d美國人係支持共和黨只係反侵, 而且之前民調7成人對中國反感, 講賣國漢奸邊夠台灣多

家下重要係有槍既美國

拜登依四年都唔好過呀
一定比人夾住

你睇小咗左膠嘅噁心